(超突發!) PAYME派錢!! 滿$100,減$700!!!!!!

大家快啲CHECK EMAIL

唔double check 就出街

今年聖誔INTERN咁早開工

係CHECK過咁多層都仲錯
應該同佔中佔旺暴徒有關

根本PAYME出手仲闊過誠哥, 冇人講

似想扮出錯多D

今朝收到 「更正」email